讀港大咁勁仲要問屋企人拎零用錢？

痴線成75%港大仔仲有問屋企拎錢，入得大學都成年人啦，係咪應該獨立啲為自己嘅洗費負責呢

實有啲人衝出嚟話，人地有錢你吹咩
冇錯我係吹佢唔脹，但75%咁誇張，其他u肯定冇咁高

完全想像唔到港大窮撚點生存，同人講要返part-time一定俾人笑到面黃

入面啲窮撚港大仔仲要comment話自己好生性仲可以幫補家計，咁都拎得嚟打飛機，人地落club屌女你就走數返工

有冇港大窮撚出嚟講兩句

我係覺得啲港大窮撚好可憐姐

我自己都有問屋企拎錢，但拎去自己炒股票搵仲多

見住佢地日日返starbucks補習啲狗工

樓豬冇港大讀

又有幾個不願面對現實嘅港大窮撚偷偷留下負皮

讀kong u 大部分人有家底好出奇？

我讀CU神科洗去讀港大
喺CU有少少家底已經食晒啲女

獸醫？

獸醫唔係神科

佩服了

搵咁多仲問屋企拎錢？

人地一個月零用錢係你幾個月人工

酸

屋企果份拎去養條女

自己都有問屋企拎錢，但拎去自己炒股票搵仲多

ok

讀緊書邊個想翻工
上下堂玩下活動唔好？

利申 簿大窮撚

所以咪覺得佢地慘囉